復仇者4個trailer好似就出！

好心急

你諗多咗
又未拍好又未後製，公佈正式名咋
Captain Marvel 先有 trailer

我都就嚟射得出

同3一齊拍 拍完好耐

DC又輸

avengers 4: fallen heroes

好期待avengers 4片名同captain marvel trailer
期待過世界盃

Avengers 4: Days of Future Past

4同3一次過拍，上年年尾拍完啦
反而cap marvel就仲拍緊

聽講重拍wo

補拍姐
唔係重拍

點會重拍
成本咪大到痴線

補拍啲位姐
重拍咁高成本 應該補拍接返落Captain Marvel到姐